[歡迎阿拉真神！！]等睇蒙面鳩法後香港變新ISIS！！！

香港急需增建伊斯蘭教！！！！

奉至仁至慈的真主之名（بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ）
一切讚頌，全歸真主，全世界的主（الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ），
至仁至慈的主（الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ），
審判日的主（مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ）。
我們崇拜祢，只求祢佑助（إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ），
求祢引導我們上正路（اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ），
祢所佑助者的路，不是受譴怒者的路，也不是迷誤者的路。（صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ）。（一章：一至七節）

請廣傳: 男留鬚、留長髮，女信阿拉

準備定d橙色衫俾班戰俘

聖戰，真主偉大

香港急需增建伊斯蘭教廟，極速勢成亞洲第一伊教多族裔國際大城市！！！！

咪撚玩膠啦ISIS 同恐佈主義掛勾

樓主自我矮化

聖戰己至